原來真係有【謝賢：咩話40比0】電競上海龍之隊打四十場輸足曬

中國上海龍 OWL 157 天一勝未取，40 連敗持續破上限

《鬥陣特攻》職業電競聯賽（Overwatch League，簡稱 OWL）階段四今（17）日正式結束，僅剩下明日的階段決賽，也代表首季的例行賽賽程全部 Over，而中國上海龍之隊在 0-4 敗給舊金山震動隊後，成了季賽間唯一一勝未取的隊伍，40 連敗也持續突破世界紀錄。

上海龍之隊在 7 日時曾與同樣墊底的聯盟隊伍佛羅里達狂歡隊戰滿五盤，那是他們在首季最接近勝利的時刻。雖然在第三階段時，引進了來自南韓的 Geguri 與來自中國聯賽冠軍 Miraculous Youngster 的 Sky 等選手，但講求團隊作戰的鬥陣僅靠兩三人是無法輕易就拿下勝利的 — 尤其是對方的實力比你更強時。

上海龍並未在社群媒體上表示太多，僅祝賀舊金山的好表現，並誓言下季會捲土重來。而從 8 月起到 12 月 1 日前，OWL 將進入漫長的簽約期，上海龍的問題不僅是更換選手那麼簡單，從上至下的大整頓或許是必要的，我們就一起期待在明年時上海是否能夠真的成為一條「龍」吧。

改名做0WIN算啦

支那仔學人玩團隊合作